[求指教]想買 G SHOCK

類似呢D款,邊度仲有多D色/款
同邊度買比較抵?

新手求指教

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

831 901 902 903推到上熱門

去gshock買咪得囉 鋼版呢隻好靚

銅鑼灣連儂橋成條比人拆左無人講？

去yahoo拍賣睇啦，搵d多人幫襯既買

可以去信和睇咗款試上手先